有無人試過呢個情況？

部iPhone 5S無啦啦無左震機(啪個左上角震機制部機無震動
(已檢查過哂所有設定無錯，開哂所有震動的設定)
我以為是震機壞左，諗住洗左部機賣，點知洗完機個震又郁到(係洗完機HELLO畫面個陣)，咁我就回復返個backup繼續用，點知入到系統用用下又無左震。不斷咁樣loop左三次，有無巴打知是什麼問題？

部機是iOS 10.3.3, 64GB行貨

做咩呢？

呢度有冇Set？

一定要開呢個？
我另一部iphone 7無開都無發生呢個情況

巴打你岩，原來真係呢個無開！
(我iPhone 7原來有on)
多謝幫忙解決